邊度可以搵到Ｄ好似Angela Yuen既女仔同我拍拖？

真係好可愛好Pure
眼大大好得意好想攬住佢訓

俾狗屌嘅雞不了

你唔好侮辱佢
佢好女仔黎

咪又係雞

起底負皮上一頁

咁你起到Ｄ咩？

各區狗屋